{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_015254",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "용인 근창리 유물산포지"
    },
    "text": "龍仁近倉里遺物散布地 (용인 근창리 유물산포지)\\n\n近倉里遺物散布地は、計4つの地域に分かれています。遺物散布地1は、セトマル耕作地一帯にあります。この場所は、苗木畑として利用され、畑の畝などで土器の彫刻が見つかりました。また、百済時代の遺物も見つかることから、ここには三国時代の遺跡がある可能性が高いと考えられています。遺物散布地2は、龍雲寺に向かう道路沿いの耕作地一帯に位置しています。ここではほとんどが百済時代の土器彫刻が出土しており、これから考えると、三国時代の住居または墳墓の遺跡が残っていると推測されています。遺物散布地3は倉洞村裏の野山稜線一帯に広がります。ここでも三国時代の遺物が広く見つかるなど、遺物散布地1と2と似た特徴を持っています。最後の遺物散布地4は、近三里と境界を成す山頂部にあります。この地域では、大量の百済時代の土器彫刻や高麗時代の瓦彫刻が確認されていますが、近隣の龍雲寺の拡張工事の過程で一部が損傷されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "近倉里遺物散布地は何箇所に分かれていますか？",
            "answer": "計4つの地域に分かれています。"
        },
        {
            "question": "遺物散布地1はどのような場所ですか？",
            "answer": "セトマル耕作地一帯にあり、苗木畑として利用されていました。"
        },
        {
            "question": "遺物散布地1で何が見つかりましたか？",
            "answer": "畑の畝などで土器の彫刻が見つかりました。また、百済時代の遺物も見つかります。"
        },
        {
            "question": "遺物散布地1には何の遺跡がある可能性が高いですか？",
            "answer": "三国時代の遺跡がある可能性が高いと考えられています。"
        },
        {
            "question": "遺物散布地2はどのような場所ですか？",
            "answer": "龍雲寺に向かう道路沿いの耕作地一帯に位置しています。"
        },
        {
            "question": "遺物散布地2で何が見つかりましたか？",
            "answer": "ほとんどが百済時代の土器彫刻が出土しており、三国時代の住居または墳墓の遺跡が残っていると推測されています。"
        },
        {
            "question": "遺物散布地3はどのような場所ですか？",
            "answer": "倉洞村裏の野山稜線一帯に広がります。"
        },
        {
            "question": "遺物散布地3で何が見つかりましたか？",
            "answer": "三国時代の遺物が広く見つかるなど、遺物散布地1と2と似た特徴を持っています。"
        },
        {
            "question": "遺物散布地4はどのような場所ですか？",
            "answer": "近三里と境界を成す山頂部にあります。"
        },
        {
            "question": "遺物散布地4で何が確認されていますか？",
            "answer": "大量の百済時代の土器彫刻や高麗時代の瓦彫刻が確認されています。"
        },
        {
            "question": "近隣の龍雲寺の拡張工事の過程で何が損傷されましたか？",
            "answer": "一部の遺物が損傷されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 384
    }
}